我係靚仔毒撚，你問我答

發完夢未？

講真

有幾靚仔？有無人話過你似咩明星
拍過幾多次拖

唔似任何明星 係獨特

毒撚就緊係未拍過

連登背景自貼

你靚仔既理據係？

你就係衰在太有自信

有人讚

又黎佐助型毒撚

咁係咪靚仔呀

又靚仔又毒撚
咪撚ff咁多啦

街市呀嬸？

知自己靚仔唔洗同人講嘅

毒撚唔可以靚仔咩

我無同人講 係人地對我讚不絕口 由其是啲十幾歲嘅妹妹仔

你估你係我

俾啊媽讚?

又開假膠post

我係

屌你呀

收皮啦

冇圖

痴線 唔自貼 廢事比人話狗公

靚仔都未拍過拖?

毒撚呀

我都係靚仔毒撚

我都完全唔識溝女, 但真係靚仔自然會俾女溝

我想講好多連登仔都會覺靚仔就一定有拖拍 有女溝 但其實被動嘅靚仔一樣會好似個毒撚咁 只係毒得唔明顯 靚仔嘅優勢只係在於主動識女無咁易比人拒絕 但有d人天生內向 會唔敢識人

同埋溝女我問過女仔都係好笑識講野>靚仔

利申 連登嘅正常樣 以上都係聽返嚟

親戚讚既唔好認真先得架

比女溝 溝個唔講野 無情趣嘅 比在我會覺得無癮囉

唔撚係親戚呀

Agree 淨靚仔係無用

+1 同金城武一樣樣
但無女

我明呀

同你一樣都係毒撚靚仔 但拍過幾次拖每次都係比女溝

明明我生得同吳彥祖一樣， 點解仲係冇女埋身

唔似明星

如果真係靚仔，冇可能唔似明星囉

好撚多毒撚係打飛機

靚仔 食唔食飯呀 今日午餐A喺乜乜乜

我覺得真正嘅靚仔就算先天性格毒，但因為外表好睇，搞到身邊嘅人都對佢好好，慢慢會變開朗
仲有真正嘅靚仔係唔會周圍同人講自己靚仔
醒下啦，真正靚仔無可能係毒撚囉

太天真

戇鳩 邊個話一定要似明星

痴線 夠膽講靚仔無可能係毒撚 我咪係囉

打飛機係正常需要

屌你老母臭閪

你就好 有啲咁嘅女性朋友

好難會揾唔到一個似。我都比人話過似4-5個靚仔明星

咁你咪普通 唔夠獨特囉 竟然會似人

唉 廢話少講 圖呢

毒撚你醒下啦

見到你個user name都覺得毒，靚仔？睇過

點解d人咁唔知醜 未見過真正嘅靚仔走去同人講自己靚仔 笑撚大人個口咩
真係靚仔都無女，咁你專心讀書啦都係

不如樓主凈係貼對眼上黎睇下 真正靚仔對眼好好睇

靚仔就唔會係毒撚啦

毒撚點會靚仔 靚仔又點會毒撚啊師兄

根本就係自己係到高估自己d人

仲有乜撚好問，叫你Po相又冇，問你似邊個又話冇人似，點解冇囡已經知啦，又自大又毒

廢事溝晒啲絲打 又比人話狗公

毒撚唔比靚仔？

阿～卡卡西，你都係番去二次元空間啦

做乜鳩

巴打 上少d連登多d睇下出面個世界啦 如果你唔係假膠的話
你講嘅係其中一個可能性 但都有部份個樣ok嘅一溝女就比人當player 無女嘅時候同男仔玩就比人當gay 最後佢地就變得越嚟越內向

靚仔就算比人話player都會有其他姣婆不斷接近，所以靚仔係唔會缺女的，要出去見識果個好似係你

事實係港女從來都唔會做主動

利申似古天樂

A7

假設你靚仔但真係無囡
咁你靚唔靚仔有撚用咩
柒頭

可唔可以含

咪係

可以

係 寧願做幅射毒撚但拖住件靚女